尋DSE義教英文補習 我唔想入毅進 （急）

小弟中六今屆DSE考生

經過社運武漢肺炎到而家

根本冇時間冇心情學習

但距離DSE剩返一個幾月

以我而家嘅成績得毅進選擇

但我真係唔想入毅進

依家英文水平U其他科都慢慢緊

又唔知應該喺邊度開始學起

我都有喺學校問過老師

但係佢地淨係顧住最叻嗰啲學生

所以希望可以有人教我

我真係唔想入毅進

我tg @higi777

乜撚呀 好似仲有陣就考啦喎

英文U，神仙都救你唔到啦

仲想義教係點 一個月錢都唔俾？

冇心情學習 笑左 人地名校仔日日狂讀
你就冇心情 人地又少個對手lu

唔入毅進咪讀FD 囉

屌你老味
想要高分但是連錢都唔想面皮真厚

認真 如果你真係有為社運貢獻既去tg搵下d義教gp
不過準備重考算啦 一個幾月幫到幾多

唔駛咁急，仲有大把時間，考試前一個星期先開始啦，唔係溫完又唔記得架喇。

唔想入毅進，咪邊出嚟做幾年嘢，邊學英文，最後重考囉

黃絲英文班第三期，招生正式開始啦！

憑咩要人免費幫你？

佢要免費

同意, 勸樓主唔好去巧啦, 幫名校仔增加少少拉curve o既難度啦.

你上telegram search
@DSEEng1

個group叫 你問我答 Eng Group 2
你可以入去問問題,問意見, 有人幫手改文